\section{Linien II}
\byte{15 Z.\\10 Z.\\13 Z.}{}

Wählen Sie eines dieser Bilder, und versuchen Sie es nachzustellen.

\begin{center}
	\imagebox{\img/3.png}{.26\linewidth}
	\imagebox{\img/4.png}{.26\linewidth}
	\imagebox{\img/5.png}{.26\linewidth}
\end{center}

Zusätzliche Funktionen:

\begin{itemize}
	\item \code{noFill()} - zeichnet alle darauffolgenden Formen ohne Füllung
	\item \code{strokeWeight(i)} - zeichnet alle darauffolgenden Linien und Umrandungen mit einer Pixeldicke von $i$
\end{itemize}
